\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\newsavebox\EnonceBox
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
 \setcounter{PfMAlea}{0}%
 \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
 \useKVdefault[ClesExercices]%
 \setKV[ClesExercices]{#1}%
 \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
 \refstepcounter{section}%
 \PfMChoixCorrection%
 \refstepcounter{PfMExo}%
 \begin{lrbox}{\EnonceBox}
}{\end{lrbox}}

\def\SolutionNow{}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche,CorrigeApres]{}% @Difficulté 2
% @Mathalea 
% @Source 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Fonctions affines
\begin{exercice}[Trajet={1,2,3}]
Trois commerciaux  dans un garage automobile, Gérard, Omar et Géraldine sont rémunérés mensuellement de la façon suivante : 
\begin{itemize}
\item La rémunération de Gérard est fixe ;
\item Celle de Omar comporte une rémunération fixe (qui ne dépend pas du nombre de ventes dans le mois) complétée d'une partie variable proportionnelle au montant des ventes réalisées ;
\item Celle de Géraldine est proportionnelle au montant des ventes qu'elle réalise dans le mois.
\end{itemize}
Retrouver parmi les fonctions suivantes, celles qui permet de calculer la rémunération des trois commerciaux : \\
$f_1:x\longmapsto 0,026x^2$\hspace{1cm}$f_2:x\longmapsto 0,012x^2+1750$\\
$f_3:x\longmapsto 1450+0,0015x$\hspace{1cm}$f_4:x\longmapsto \dfrac{0,014}{x}$\\
$f_5:x\longmapsto 2360$\hspace{1cm}$f_6:x\longmapsto 0,0012x$\\

\end{exercice}


\begin{Solution}
 Gérard : $f_5$ ; Omar : $f_3$ ; Géraldine : $ff_6$
\end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
